{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060423",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68053&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항무지개펜션"
    },
    "text": "当ペンションはオーシャンビューの客室で、ゆったりとくつろげます。 月浦海水浴場の近くに位置し、海辺まで徒歩2分で行けます。 サムサ海上公園とファジン海水浴場へは車で8分以内で行けます。 入室は5時以降から可能で、退室は22時までに完了する必要があります。 ペンションの全客室で無料Wi-Fiを利用でき、禁煙で運営されているため客室内での喫煙は禁止されています。 駐車も可能で、ペンションの送迎サービスも提供しています。 駐車場やバーベキュー施設もあり、便利にご利用いただけます。 バーベキュー施設は炭とグリルに別途費用が発生し、人数によって価格が異なります。 テラスや個別の客室でバーベキューを楽しむことができます。 最大人数を超えて入室することはできず、未成年者は保護者と一緒に来なければなりません。 画像は実際と異なる場合がございますのでご了承ください。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 火薬や爆竹の使用は厳しく禁止されており、ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 オンシーズン中、一部の客室の料金が調整される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "当ペンションはオーシャンビューの客室で、ゆったりとくつろげます。"
        },
        {
            "question": "月浦海水浴場はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "月浦海水浴場の近くに位置し、海辺まで徒歩2分で行けます。"
        },
        {
            "question": "サムサ海上公園とファジン海水浴場へのアクセスはどのくらいかかりますか？",
            "answer": "サムサ海上公園とファジン海水浴場へは車で8分以内で行けます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時以降から可能で、退室は22時までに完了する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室でWi-Fiを利用することはできますか？",
            "answer": "ペンションの全客室で無料Wi-Fiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で喫煙することはできますか？",
            "answer": "禁煙で運営されているため、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車も可能で、ペンションの送迎サービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設もあり、テラスや個別の客室でバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューには追加料金がかかりますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は炭とグリルに別途費用が発生し、人数によって価格が異なります。"
        },
        {
            "question": "何人以上で入室することはできませんか？",
            "answer": "最大人数を超えて入室することはできず、未成年者は保護者と一緒に来なければなりません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹の使用はできますか？",
            "answer": "火薬や爆竹の使用は厳しく禁止されており、ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金について教えてください。",
            "answer": "オンシーズン中、一部の客室の料金が調整される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 521
    }
}